黑警你哋所做嘅野香港市民係唔會忘記

你哋所做嘅嘢唔會就咁算 唔好諗住𠵱家好撚威 可以無法無天 明目張膽唔使還呀 條數慢慢同你哋計 唔好諗住走得甩 林鄭盧偉聰倒台後就係清算你哋嘅時候 係你哋迫我哋起義

要記一世講一世

警迫民反 官員包庇 香港市民已經被推到牆角啦